環球記者27日從福建南平市光澤縣人民法院獨家獲得一份2016年王立強因詐騙罪在該法院接受審判的庭審視頻

環球時報環球網記者27日從福建南平市光澤縣人民法院獨家獲得一份2016年王立強因詐騙罪在該法院接受審判的庭審視頻。

宜家d AI好先進，要做條假既容咩易

遲Ｄ連王立強拍過ＡＶ既片都出埋

fakeapp

都話王立強個名同出黎訪問果個係假名替身.....

支那搞完一場大龍鳳 想人格謀殺人 結果
澳洲：王立強係假名
支那又比人撚狗咁撚
人格謀殺失敗反而顯得欲蓋彌彰 但開佢真名又變相承認佢既特工身分

傑出的一手

澳洲冇話王立強係假名，台媒話。

澳洲節目話佢音譯化名Wang LiQiang

對手係華春瑩

如果假名喺
X近平
呢？

呢到無乜人留意，我上個有關叛牒個post講話有個前中國人向澳洲國家安全局舉報支共想收買佢去選國會，之後死咗件事，今日爆話就係嗰隻香港移民Gladys Liu個選區，呢條婆娘之前仲死口不認，總理又撐佢

嘦台灣果邊搞掂向心兩公婆就知道個間諜講真講假

gv都有啦 同平仔

犯人喺拘留所唔駛剃頭？

原本係罪犯就唔可以做間諜，
咁黑社會線人一個都不能信o
而且罪犯竟然去到上流社會同一班富商食飯影相o

咁依個詐騙犯都呃左唔少錢，
仲洗冒住咁大危險去篤灰？
比我就移民去美國做小粉紅啦

咁個個間諜之前都要拍段犯了詐騙罪的影片作保底，
嗰間諜機構未玩撚晒？

咁個gladys liu係liberal 㗎嘛

同埋可能個陣查緊佢

廢事漏風聲

傳聞中姓林同姓屈嘅人都係喺強國畀人拉咗話佢地做間諜
跟住返到嚟無事先亂鳩咁寫屈人文

川普通俄/川普通烏/香港示威者勾結外國勢力/韓國瑜通共

仲有咩？打擊政敵屢見不鮮